1. Зарегестрироваться
2. Вход
3. Добавление своей машины(возможно с фото)
4. Поиск занкомых, друзей
5. Обсуждение автомобильной тематики(машины, тюнячки и тд)
6. Возможно можно будет добавить города и устраивать встречи, под вопросом